好撚憎幫親戚淘寶

老母同d三姑六婆講 : 我呀女淘寶買左@#%呀，真係好抵呀～
之後d三姑六婆就叫我呀媽幫佢地淘野。
又要幫佢地格價又要俾佢地催問: d貨到未呀？幾時有得攞呀?
大佬呀 我點撚知呀，又唔係我送貨
到左貨又嫌三嫌四 問我有冇得換
我真係想屌出聲
重點係，因為以前細個果時佢地有買下野食野玩俾我，所以唔好意思叫佢地俾番$我
唉 有冇人都係咁

抵撚你死啦用淘寶